[小心地滑] 利物浦 vs 車路士 5

我1002

Dllm

1002

估唔到鏝都要死守

呢野Btk同zaha係咪特登點解咁都控唔到

追和比清立即死

有冇巴打有link

屌那星

俾力啦屌

屌1002

水晶宮博下啦

有角球未 咩環境

係都贏波啦

我條命邊止和波咁少

呢度車區定利區???

鏝個種hea法,我仲緊張過佢

1002??

冇 等完場

井伊直虎 波膽

11:30

10分鐘想入多球
利子係咪大想頭左啲

擺明啦 攞哂位任踢都控唔到
收哂錢

成隻手震緊

鏝失分即刻死

個幾分鐘 鏝點會守唔到 當追得失球算啦

精壇

哥狗驚到 86已經要玩角球旗

又俾假希望

Gum

鏝城場場拖時間，真係強隊尊嚴都唔要

水區

斷撚左 我不嬲燈

鏝都要拖時間

開始瘋狂拖時間

鏝角球旗勁到

水晶都算係咁啦

寧願鏝贏都要挽留比清了

好肉酸 勁狗

切 j 未
神秘力量等緊你

鏝實守到啦

冇比人炒4粒咪算係咁

多謝ching

食得得

神秘力量出現啊

2-2

啦好嘛

22

好過垃圾車狗

肯定守到啦

cls 要比ching死真係冇人性

應該係得利唔識玩拖時間
下下都照去

水晶宮氣數已盡

玩角球,鬼唔望補時輸罰球12碼

神秘力量please

有一排出沙短有玩

1 3

3-1

1：3 已完

1-3

Please

話左3-1

假希望

屌

完

我屌你老母曼城

拖條撚咩 係後面猜猜下都可以失嫁班撚屌

笑撚左
利子應該遲早人玩撚死

比沙卡想通渠

球罰球有乜理由咁樣斬

鏝迷大聲到

越位

利根本就唔善守

越

29號條友on 撚9
咁撚交落去
仲要交失都唔撚追

笑死人咩 點會追和到

Offside

哥狗

黑能到

睇埋法軒基就夠鐘哭son

明做比鏝，投降了

隻右閘今場特別廢

想喊

水晶宮屌你老母 垃燃圾 下季降班啦仆街

精官最後一擊好嗎

雲比斯沙卡on99

英國幾時陸沉

又越

不過是撚但 係唔係都輸

神早死撚哂

鏝唔會越位入波架
地球聯合軍話架
鏝果啲唔計越位

80分鐘角球旗 呢場乜撚野波嚟

又係offside goal
屌你英超球證
出面啲人又隻眼開隻眼閉

通坑渠

Offside diu

原來越左小小
不過3打2都守唔到架啦

班+2gc唔見哂

Hendo今晚要跣腳了

賓迪基真係好燃廢 好彩利放走佢

已經好多場係咁
80頭就會角球旗

依照當年劇本
今晚我利應該輸1：3

冇期望冇失望

4隻腳點踢

你地唔好起度五十步笑百步啦死猁狗
講黑哨越位今季都唔夠你地多啦
真係抵你地一世無英超攞

屌，明明個勢係 2:2

.

可以嗌定next year is our year

又要帶住壓力踢波

軒隊儲左咁耐力 係咪係時候要用

無可能啦

咪on9

你點睇？

睇黎鏝全勝

屌你老母，250仲未斷腳

2:1果球一樣冇人估到，你老母

唉本身仲有3分鐘嗌下

一陣odoi撚TAA

btk全場得一球set到波
其餘唔係斷就foul波

哥狗已經進化到無廢撚到癲都無問題

條友成日爆獌閘

屌你對阿手球3-1冇人講
對精工越位入波冇人講
對熱狗打哂MMA又話熱冇資格講
足總盃黑到仆街又當冇事

然後成班淨係話利黑哨
鏝真係有免死金牌

平時2月嗌緊
今年算係遲左

呢場已經係最大機會令鏝失分

諗定今晚點訓好過

夢醒

鬼叫爭冠對手係利咩

長期有爆閘狗入黎利po
谷左好撚耐 見到3:1就即刻狗衝入黎

仲有渣土

鏝成隊上晒身，好好士氣，冠軍攞硬
今晚感覺到利會失分

今晚又訓唔著

有神軒幫拖
唔係對Hazard已經好好

希望大炒可以慰藉下心靈

之後鏝對埋d垃圾

得返唔夠十分鐘 中場又不停斷
點睇到個勢去到2-2

當同市宿敵都幫佢含果一刻你已經知你輸撚左啦

咁唔抵得輸唔起等陣咪贏番場爭番啖氣上番榜首囉
但小心唔好跣腳啦

呢場我地預撚左三分嫁啦
屌你老母49000

估唔到有23隻利狗

踢多一場
少人1分
得返4輪

出lomo追住hazard 黎食
會唔會好過出keita

屌對面出龍虎切

仲有未來熱同獌狗

今晚輸埋佢算啦好嗎
唔好再比假希望我地啦

標題咩事

等下季啦

冠軍

都唔對位

例行工事華dee唔同你搏喇

5年後啦

呢兩隊賤種一定送分

其實你有無第二張圖
睇到厭啦

然後永遠只會記得利個一兩球越位

算吧啦

坐緊車見到個靚仔鬼佬著羅拔臣踩單車過

算啦 利不嬲波台遮醜布
出面係緊張d 架啦 睇開d 啦

贏到轟先再講啦

夏9單箭唔驚 驚豬腦多啲 成撚日入波

平常心圍爐吹下水算啦隊隊都比人笑架啦

咁你地有冇慶祝攞英超冠軍既圖牙

呢個星期應該得肥賓嬴波叫好消息
雙曼車熱阿都嬴波
big6得利冇分

你見到班阿狗會幫熱打氣你就知唔使同班小學生認真啦

邊個大炒邊個

真

未來熱難講D，保前4，賤種獌應該都係同市光榮果隻

鏝每贏一場就對高普既恨意多一分

利大炒車啦

第2第3差成15分

吹水？等比人cap啦

今晚即刻夢醒

贏埋或者阿記失分
都差唔多篤定第二了

死利狗收聲啦
大大聲講野就好威？

阿狗就算鳩數啦
班柒頭顧撚掂自己先算啦

唔好理人贏定輸先
我地今晚自己都唔知搞唔搞得掂

鏝狗睇死你歐聯比未來隊踢出局啦仆街

就算有心打 都擋唔住啦 垃圾獌班雪糕桶

俾車大炒

有冇手足覺得要垃圾利拎足曬全部分仲難過鏝失分

有你仲會入黎爆咩
你on9架?

和左獌愛李城都知冇架啦
人地落後7分都係咁追返黎
利

支持

班柒頭有前四已經打曬飛機

Cap乜

估下邊個入波先

我唔想咁快要打依個飛機呀，我仲想爭呀

原來今日希爾斯堡30年

世3係基本

洗咩理阿狗
佢地呢幾年都比我地打到仆街啦

下個po叫守4成功算
無眼睇

根本係事實

同埋Cap又點？

早兩年我地頹，佢想買so9同買到山狗果陣仲串過馬撚
依家佢柒到冇人想理

竟然唔係佔中三子
希望生生性性

朋友send黎

事但啦 講咩洗撚理班波台狗咩
入狗竇cap圖出公海都唔知做乜鳩

cls
m記半夜永遠都訓長龍

三子之首軒達臣

其實唔算咩大仇，點都一定唔及同市死敵啦

笑4 又捐比馬會鋪草皮

係佢班傻閪當年買唔到so9開始追住我地咬姐
阿記係點不嬲wfc

原陣出擊

代馬會受惠機構多謝你朋友

成班撚樣
想人仆街先開心

季季都馬撚嫁啦

最後十分鐘晶宮既進攻意慾係高左好多既

同問

人地後備係住烏，希古恩，柏度，高華錫呢啲，好葡萄

自己比埋d +1價咁柒就好心唔好再提啦

不過我現實識嘅阿狗朋友都係齊心反獌 冇咁on9

有冇手足用nowe睇好撚矇？

大家小心有瘋狗咬人

現場回左飛

係咁架啦 掉翻轉 其他隊仆街都想笑
不過入狗竇cap圖 爆閘風氣真係差啲

快啦 非利入黎想恥笑姐
宜家係曬到啦 笑啦

要做假利了

十足十689條撚樣 日日cap蘋果有咩廣告一樣

隻沙拿次次假膠到咁都有人信真係cls

見一隻block一隻

車原來作客晏飛路未輸過
屌 真係好大機會和

打咁耐英超冇輸過？

和咋？

睇now啲19統計

下季目標足總盃亞軍
廢中五年大滿貫

成班猁狗 睇路呀 數你456 仲諗住拎冠

樂觀蛇

屌，輸鳩硬啦，和喎...

等開波

我知你係真心膠嘅利迷
我信你係利迷的
不過小學未畢業咁解

做乜咁開心

數到先算啦
你隊垃圾

咁恐怖

7年左右

橫掂都亞硬
輕鬆心情睇波啦

咁多人未開波就爆閘 係咪咁想幫手燈

講緊我地上年.....下省100字

已開啤酒薯片 半場訓得

唔通要劍指歐聯?

好撚驚

好

猁狗實無黑過越位啦

最癲個d係改名入黎打飛機然後cap出公海笑
呢個算低汁

求link

爸打咁衝動

原來主場 咁真係等和波

X狗實無黑過越位啦

邊隊波黑哨都會拎痢黎講然後合理化自己

和波
2比2算啦

依家已經篤定第二

果班岩岩青山走出黎

Feel到舒服仔會入波你知利記最鐘意幫人起機

等開波！

最高分亞軍都破到 唔差在破埋7年紀錄啦

準備定哭喪未

現場喊應該會好feel好多，咁多人陪

win or nothing

求手機link
上面果條死咗

75前有沙短我乜都得

張飛幾錢

外國啲球迷點會哭喪

喊大聲d!

準備開波

係時侯痴埋附近D靚女度
哭song個陣有得攬攬

焚車坑愚

軒邊基

咪又係輸

死全家啦死車狗

2012-05-09 利物浦 4-1(3-0) 車路士

好大聲！！！

救心賣晒未

J歷史

勁耐之前

好大聲

我係咪識你,你英文名係a字頭

呢鑊仲七個空難聯

佢講野好似好低b

空難聯好似得幾條友死咗
呢單嘢96條友死咗

JTF96

我偶像魯殊呀

見到看台牙king同D上左年紀既球迷都覺得慘

唔係

Go

好似係贏依場無關痛癢嘅聯賽攞第八，但最後FA Cup決賽輸俾車

早左喊，踢完冇左個盃先開始喊都未遲

神軒好積極

咁都冇foul
黑撚到

繼續百屌

對面似主防 完季

夢醒準備

屌你azp咁撚狼
平時明明好斯文

咁撚快
我仲默哀緊

對面咁醒神

Feel到會豬波

神軒勁撚到

利記今季有冠
我即刻同女朋友分手

d link慢咁多

咁又一季

keita咁都截唔到
明明腳邊波

係咪係咁唱緊G8首歌

法賓奴同神軒唔係撞位咩？

肯唔肯含嘅先？

屌你老母出翻去啦

軒比人推左上8號

肯，不過會照分

待笑

一多人睇就LAG 上場水晶無停過

on9

真係會有女唔肯含咩
仲未遇過

iwobi

水貨差啲

爭啲

salah

大戰唔出老母 少見

米拿都係廢老鐵膽

Salah

基達

有個末係我女朋友
但唔肯含

食得唔應

基達成才

沙拿咁細力

差少少

沙拿有入波我以後唔屌佢

屌水貨

Good try!

差啲

沙拿放水？

入就有返信心

好開始

diu差D

salahhhh

垃圾沙拿

加油!

難射既

謝四大聲到

沙拿入波有冇慶祝

想睇水貨慶祝

金章安咁搏做乜

邊爐

真利

食唔正...

資深利迷應該知我大戰會入即討po傾波

沙年上啊

射得好靚架喇

基達好鳩fit wo

含含吓唔肯含

咪燈

落多啲底啦

沙拿又斷

軒foul得靚

今年第一次踢超頻足球

試過話牙較痛
明明唔係好大碌

買左利物浦

你地點睇我唔在意，只不過我09年開始等冠

水貨入到波我切都得呀

又後場互傳

又後面鳩猜

但一交前又真係斷

+1

Fabinho

世三

bino nice tackle

Bino

抵撚死屌你老母

識貨

休息下啦世三

邊爐基達一黎就咁fit就好

法賓奴都算top 5防中

可能唔係你問題呢

扮傷

中場三個好撚夾

On9 世三，係度扮哂野

你top 1翼鋒

高普跟光頭佬學野

腳長真好

最強陣

實比公海屌不死人

世三爆唔起

不死人

新套路
佔中三子出一個就夠

無慢鏡真係以為無中波

連登好多象能量

好危

中波又話不死人

位置感好好

扑野既死返去成人台啦

車剩打反擊都屌撚死你

尼日利亞球王

呢場利好有feel

Cls

腳長真係大撚曬

f9咁出

金章安

以為可以-6

咁打先係利物浦黎架嘛

軌po已經屌緊

前世今生

沙拿比文尼

屌前場迫搶就岩啦

諗住基達窩利掛網

壓得好前，好耐無見過

然後全力大巴了

中波都叫不死人

基達真係fit 啲動作流暢到

睇完頭場先識驚

兩個中堅過埋半場

水貨咁撚樣都唔出

有返啲17-18打熱血足球嗰種感覺

多左

基達好正

屌你沙拿死左腳

又黑我利

有無人可以post多次條link?

早六七場肯咁踢唔會和咁多場啦屌

見到利手足係咁吹奏就知奶野

冇12m ?

vvd又黎

又要幫疤狗還息

hi到鞋帶都入你數 理鳩得你

同季初踢落個動作都唔同曬

黑撚到
咁都冇12m

腳尖有冇踢到架

屌你老母 條條link都睇唔撚到

Vvd又想叫ali出

keita d 插花好似小白咁

依條順

呢度d人好撚惡
就算入嚟傾波都唔得

lag到仆街

KEITA好似大隻左好多

係我嗌唔係你嗌呀

軒

切身位贏vvd

黑小白

咁插法 冇牌算你好彩

Ali出黎踢咪冇事

水貨

沙拿呢場有上年既感覺

唔撚傳就肯定比人夾啦

明奴都好撚勁

啫喱第一跣

咁都冇牌

odoi 未訓醒咁仲諗住睇佢表現

VVD 呢下

中場D傳送同鏝真係差好遠
同埋利記D人唔敢推住上

今場feel到成隊戰意好高昂

thx

今日個場好跣

射爆佢!!!!!

呢場都唔落力
就可以等下季了

真係兩個世三

沙拿今日幾生，應該有波入

SLIP

Bino單防真係有待改善

百屌

好彩offside

垃圾黎

明奴幾fit...

黑哨？

又黑撚有越

快啲俾12m啦賤種球證

黑喎

dost利迷黎？

Dllm基達

明奴會唔會多左少少

去呀我軒

仆街係咁踢世三

H10同W22真係好夾

呢廿分鐘好似睇左好耐咁

基達可否不獨食

好黑

奧利華

Let’s go Hendo!

夾左好多年

班友唔想比世三健康咁行出英超

因間世3發火就仆街

基達呢球做咩柒

連入兩粒就就上哂身

想腳面

Taa

屌世三好撚癲

世三勁到

世三上哂力

對鏝果陣就中門大開 屌你老母

以為文尼

Matip好撚危

還好啦呢球

matip搞唔掂hazard喎

利物浦今場贏波
我一年唔溝女

話哂當年0:2佢地仲在陣

世三一年踢兩場波

夏世三好撚有火 已經震到仆街

你邊有得COW

邊個會搞得掂？

邊有人搞得掂世三

搵人夾下Hazard好喎

單對單死硬

唔通攻你vvd咩

Taa睇波？

Matip

想念Gomez

上場先carry

專登阻撚住哂

世3好撚得人驚

邊有人搞得掂認真嘅世三

今場利撚然波我就搵我女神表白

Me

見到夏殺拎波就好撚驚

到魯迪傷

幾時睇都會嘩一聲，背住大家都知對方點走位要傳邊

咁你玩撚完啦

跟!!!!!!!

水貨比沙短好嘅地方就係水貨肯幫手守波

文尼咁撚多手

好正常
世三wo

vvd 高速運算完後，狀態明顯下滑

今場利記對硬野車仔，失分機會高唱入雲

睇到馬貼咁大隻論盡 我覺得好牙煙

利MMA+黑哨都輸

十字刃帶

盧迪加傷左
車仔就大鑊

入未

咁快20分鐘

自己kick自己 捉住隻腳做咩

文尼衝個樣

一係擺低三分一係擺低三件

馬貼

屌仲以為開左波十分鐘

究竟依到係咪利po

攻勢無咩威脅

迪加

Oliver 幫到少少，但拉鋸落去都係冇so

上次對獌

出天神就正

係

十字刃帶！快！

起身啦死車狗

又唔好咁黑心

唉屌廢奴

龍

feel到好多軌mon緊post

廢奴

咁撚高章俾你控到仲得了?

死猁狗無品到

勁過美欺

出埋聲添啦

點只軌

推你隻車狗駛唔駛擇日呀
祝你地成隊空難呀

明奴奴

利po車仲多過利

啲控波

黑心得過翻舊片？仲要幾年前

好大風

柏金轉身

中場守波唔掂wo
下下都穿

我而家即刻屌你老母！

軒算靜

On99咁都要爆

忽然聯合軍

個post咩事

好多其他球迷

keita 節奏仲係慢d

轟逼搶好快

大戰就隱形

阿記球迷出現了

利po冇利

講真好在嫁喇

軒今場好靜

好左

大家同mon post啲人打個招呼先啦 hi

前場迫搶好多

垃圾

軒nt

奧度爾成日企恰晒位做乜尻

神軒good try

即刻射腳

屌 big6球迷係齊到

又想射死人

d車係咪入撚錯po啊

軒隊今日好好喎

軒要起腳了

屌你老母神軒咁都唔入

神軒

可惜

軒炮

百屌 軒好耐無入波

爭啲又變撒亞人

電欺又上力

屌,你班聯合軍自己開蹶中立場傾啦

神軒勁到

聯合軍過車度傾啦
明明撐車

世界大戰post

想睇軒刃

不了

沙拿真係搞笑架喎

世界大戰

K8

妹到完場

其他隊球迷入呢到
[決戰吧臭猁狗！] 利物浦 vs 車路士

Hello

好撚多人

又要儲返三四年電先有得再射下一次君子砲了

沙拿D控傳好btk少少咁多

我張出場gif黎架大佬

軒狗屌你老母

法邊奴點解一下就俾人過 檔一檔俾隊友追都好

K8好似乾身左

azp 血性

右邊有軒旁住沙拿同taa真係好咗

睇嚟又要靠神秘力量

基達融入左後,好似打X左2個文尼

幫你po定

軒咪撚粒水好嗎

Azp咁都唔紅
無撚野呀

㩒住車狗黎打

燒味

斬乜鳩呀

2條友太似樣

最多咪黃

但入肉既有幾多

完全冇中場
3個企最前, 然後兩閘壓上

燒味足球

嚇撚死

踢左半個鐘 兩邊都好似無個似樣嘅攻勢

Feel到5年前嘅劇本重演緊

taa

又係金章

反擊輸埋差D

驚到

嚇撚死, 見佢睇住黎食咁

係得廢中先咁中意

回傳大力到

車仲有威脅

嚇死

我個入球大凍過水

遲早比人count死

神軒單擋VVD

matip

橫移慢到

軒單擋

阿樂有冇帶埋個腦

見到金章跑 就諗起vvd 加vvd lite 張gif

車一打防反都係有料到

金章個樣真係好似gta5嗰個富仔

軒收左對面錢

好彩廢安夠廢先唔入

軒隊擋住vvd

不如俾個波車仔打sorry ball啦

屌你TAA出波之外一無是處

唔想諗

Pick and roll

willian冷靜啲入左

金章有陰影

演你老母
捧隊波捧到咁無信心咪撚捧啦

set左個靚既pick n roll

利贏我下星期開始翻教會

球王生左好多

即死啦

水貨今日做乜

對腳釘咗喺地下

55

多謝你場場幫我地燈

睇住死利狗咬唔入我轟

半個鐘都未入到

vvd 堅沉，不過佢而家先黎倦同沉，已經超水準，勁到爆耐力

出番去啦

我開始明點解成日有人傳要買金章安
有時真係好勁

好想讚一讚沙拿，但好似都係百屌好啲

盧迪加成個德國vvd咁

加油

百屌啦

vvd 又黎

成季無抖過

沙拿有價好賣

龍虎切好勁

VVD愛撻高

Vvd keeper唔係你叫架

佢世界打後一直進步 愈黎愈穩 仲有埋長波

今場仲有人反沙？

叫英雄輝屌醒佢

Vdd比人發現左弱點

有冇link 死曬

沙拿醒神到

今日唔通出事既會係vvd?

死巴布爆哂出去

明奴唔撚掂喎

You mean 車仔？

攻唔入好危險

軒唔撚贏波

綿龍

今場明奴麻麻地

明奴d控波今日

沙拿今場咁勁都有人反？

未控波已經兩三個拍埋黎

就黎比人入

勁？

服左佢，有期rib cage 傷，都只係抖一場又黎過

我會pick佢做英超年度最佳球員

未見過三叉同時有態 下半季

佢都要死扭

費明奴高章到幾時

今場岩晒軌踢，真係輸9硬

睇住黎食 防守反擊

又話好撚勁

和都夠啦
你做鏝狗會唔失分咩

咪係，沒死去，肯傳，回防又積極

吹大咗

睇利呢隊西波成日要用生命做賭注

踢埋今場宣佈英超冠軍了

幾驚又一扭幾

我覺得佢OK 喎，佢一上腳最少3 個埋身，算係咁，護球護得幾好架啦算

唔係唔勁下話
係爭埋門一腳咋喎

bino閘左好多球

佢3個partner就唔抵爭 輪住傷哂

專心歐戰算

呢度d人係又屌唔係又屌

好多隊球迷入晒黎預備抽水

交屁差啲

屌！！差dd

文尼我操

文一招有未呀

想讚文尼 大部份今季靠佢多

不過都百屌左先 屌

邊爐nice tackle!!!!!

好彩夏9今場爆唔起

文尼
難射

運都冇埋

差小小

屌 文尼差啲

我屌

車反擊次次都有d威嚇

似樣

不嬲百屌

第一日入來？

完來差好遠

diu 差D

沙

超頻足球已經唔存在

原來中外柱

呢球要讚沙

以為射得咁靚 原來差咁遠

換老母啦 神軒要踢呢d靈活波就成碌7咁

以為入!

出晒奶力都攻唔入，靠奧利華了

沙今場有料

中柱!

咪話你地戇鳩

中後面條柱喎..

前面比D好少少組織得唔得

下下快刀斬亂麻咁點掂

魯迪加唔掂了

雷斯>vvd

天神

水貨今場好左好多

利迷係好能慘 但係會養成一個強勁心藏

mane有心病

神秘力量出現了

先死一個

今場都有得屌

傳波啦

出天臣 炸彈

睇來精壇岩你D

迪加
文尼

應俾就俾

其實三個中場都唔差 不過車狗真係守得好無乜失位

呢d波空哂古起馬中龍啦 文尼成67咁咁

屌 佢地睇緊480p?

死黑鬼,斷腳啦

水貨傳左兩次比交屁

同個龍有心病

大部份都已經通過波仔

好撚緊張

比ching

踢波定踢人

費奴今場食咗屎

240P咋

呢球本身想比F9，點知跑到夠快

play for the team

對面有人傷，公海又有位入

係傷就台出去啦 訓喺度會好返？

下
文尼入好撚多喎
想睇古去睇巴塞啦

刀槍不入臭猁狗

王騎都入埋嚟

咪話外面條柱囉

未係
屌你車黎架
以為自己打哈多士咩

沙拿同奧利華飲車路士啲水

早幾場咁傳就唔洗喧多救心

難得水貨肯畀波

仲古乜撚
要講都沙短，講隻25狗

alan都係

王騎

今場真係好有決心 希望有好結果

傻閪 傳得差緊係要屌啦
乜撚嘢叫係又屌唔係又屌

嘩你咁撚陰毒既

知唔知咩係外柱

阻X住晒,斷腳啦

一陣腳軟

咁多平時唔見嘅走晒入嚟

屌，利記比d精神黎，尤其主場d球迷，靜L到

明明草根開，成績一好左d就變哂上流社會唔叫

都好多場係咁

諗起暴聯傷哂都食唔到

啲波快啲過番左面上啦
左面3個起碼有彈彈波睇吓
右面要沙自己一個扭，扭失又畀人屌廢

啲力量黎緊

感覺比基斯甸神角球頂入
時也命也

ada呢？

個撚個入黎爆閘鳩UP
然後公海又入曬數

用番以前個水樽

個個心血管粗壯

Ronald呢？

癲神毒瘤黎，利fat fat

渣架
唔掂得去打乒乓波

今場好中堅大戰
互相截斷放長傳

神秘力量

咁就40分鐘

當年跣腳係咁上下鐘數了

你個名咁臭
邊個會以為你係利

猁狗有撚資格怨拉莫斯

對面迪加傷出 出天神
搏佢派膠

兩隊都打得好好

利子想圍爐都唔撚得

好多神秘力量入嚟利post

比人話我地半場踢傷3隻獌

真係痴撚線

原來咁多利迷

好熱鬧

入黎針利

有講錯？你地自己睇下佢地靜過旺角場

其實呢場係應該咁 今年太大期望

走啦屌你老母車狗
你摩daddy大玩殺傷戰術個陣未出世呀？

又準備爆post

贏唔到仲熱鬧

屌你個伏魔又出現了

軌係anfield未豬過

allison又話買返黎用波既屌

留名睇1001都比人搶9埋

神秘力量快啦

其實痢狗係咪咁自卑低賤？臨打前都要爆閘留言燈？

死車狗入去面對吓

搵人開定post啦八國聯軍入哂黎
一陣俾佢地1001冇人開post

原來今場係輸Ab派膠

想車路士空難的請正評

派左咁多次唔敢用了

今晚無獌睇，佢好得閒

搵人開定先 please

Good run

Po name: 非中立區

以為又無牌

隨便拎水飲好似足球慣例黎

原來文尼黎 以為基達

你地搞撚到卡迪夫降班tim啦
不如車狗降落去換返卡迪夫？

文尼快到

azp咁撚多手

搵人開定po啦

死車狗唔屌下azp？
呢隊閪波換左兩個正常領隊就扮乾淨真係好撚嘔心

文尼好似就爆咁

冇運

超靜，今場仲誇過早幾場，有入波先打下氣識叫下

不如睇tv班友

點解對面azp個樣愈黎愈燥底樣

救到都勁

再嘈陣間紅埋你個傻鳩

就嚟完post，想多謝返「甘筍蘋果汁」巴打提供依條咁順嘅link，睇到半場差唔多完都係好清好順

利狗冇魔性係靜啲

利狗都裝得人多越位

下個po叫波台一家親？

好似變左打吡戰咁落力

真，積哂德

邊爐遲早出事 係咁失位

[利區] 利物浦 vs 車路士 6

d聲車仔邊fans 叫出黎，wtf

又係加3分鐘

阿勞d斬波好靚

Thx

buffstream真心幾好
最近都係用buffstream
好似以前bloodzeed咁

無你咁令

迪加踢多十幾分鐘先傷出就唔好屈落利啲球員度啦

驚到震曬啦 邊唱到歌

豬9成

高普個樣淆到

想睇賽狗去old toilet

上場熱刺又係呢個樣

對面出豬腦就係咁先

大家心理壓力都好大
高普 球員 球迷

對面個世一龍咁勁 似攻唔入

亞軍皇帝

草根fans以前嘈過獌fans多多聲，時代變，好少少成績就玩高傲

基達上腳太多

預感呢球1:0

點解歐聯氣氛永遠都好咁多

thanks

大撚把人有傷照頂啦 之後頂唔順就換出
第一日睇波？

換得啦 基達

中場控制唔到真係冇得搞

vvd 最尾一腳都係沉既

其實而家條中場算唔錯

如果水貨可以好似柏圖一爆單刀嗰球就好

凍過水

歐聯打平日夜晚
又唔係咁容易買到飛
通常係真Local fans先買到

一個loftus-cheek已經搞到利攻守都唔掂

vvd個頭屈能到

半場,柯個屎食支煙先

Kepa又上曬身

好多波夾硬俾 幫人打反擊

係場上點分keita同mane

勁2和b少少

人地明塞曬係到
破唔到密都係我地致命弱點黎
可以5年後啦

無咩板斧

基達太上腳 甩波太慢
中場一個法賓成日比人針對 甩左幾球

下半場 唔知邊個會黎過突然一跌

Keita矮少少

冧巴

兩邊守得幾好 唔知破唔破到僵局.

驚到唔敢睇......

呢個post咩事 咩迷都有

搵定戰犯

車仔話哂都前四
佢要守你邊有咁易破

其實有嘅，我覺得差唔多啦，都唔少射門

黑比利利

我覺得目前踢得幾好
binho 好似俾人針對搶逼，好易輸反擊

要換沙短入黎試下了

去迷軒巴度

Use this later

太早

屌 你班利撚同我贏左佢
比我阿有位上

高普唔會

軒打8號 少左防守 阿諾經常一打二
但喺尾段 軒多左回防 已經好好多

重播緊王子屠車

爭頂波有vvd，真係好幸福

對鏝仲幫人刷得失球

個英超要下年拎

收到